覺唔覺原廠響喉好重要？

唔洗改喉原裝已經可以做響喉撚
嘈撚死你班友等你地冇覺好瞓

又唔洗怕比人捉改裝

踩返ofo啦屌你老母

波子響喉制

拎部v8 Ford 偈黎多講 大排氣緊嘈架

幾多cc先唔係大排氣？

整到咁響做乜鳩

660cc

咁電單車響喉

嘈死你班友

GT3RS

點解要咁做

ching 揸 straight pipe civic?

你買個神器啦

響喉

rev到9500

不過如果講響喉好似huracan performante原廠喉響啲

拉利812把聲都唔錯 夠尖